## Задание

Сверстать макет [Design Architecture](https://www.figma.com/file/5crsQK67YzIvQCKEGubOMT/Design-Architecture?node-id=0%3A1).

#### Технические требования к верстке

- Все секции в верхней половине сайта (верхнее меню, `The latest news`, `Most popular posts`) должны быть выполнены используя Flexbox
- Все секции в нижней половине сайта (`Our most popular clients`, `Top rated`, `Hot news`, подвал) должны быть выполнены используя функционал CSS Grid

Для удобства, полные версии всех фоновых картинок вынесены в отдельную папку и даются вместе с макетом.

#### Необязательное задание продвинутой сложности

- Фоновые картинки должны быть зафиксированы на заднем фоне, и не двигаться при скролле, но между разными блоками должны быть показаны разные картинки, пример работы данного свойства можно увидеть в папке с проектом.
- Сверстать вторую версию этого макета, в котором фоновые картинки между блоками при скроллинге будут двигаться медленнее, чем основные блоки с текстом, но между разными блоками по-прежнему должны быть разные картинки. 

#### Полезные ссылки

[CSS FlexBox](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson11_flexbox/flexbox.html)

[CSS Grid](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson12_grid/grid.html)

[Parallax](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson13_animation_parallax/parallax.html)
